[走資]轉去citi定hsbc？

citi

hsbc

仲洗問嘅
一間就美帝
一間就奶共英國

P牌仔投左都唔知結果

Citi for sure !

南洋商業啦
呢間唔錯

屌，呃正評
要轉美金現金呀，擺錢喺銀行邊間都仲係喺香港銀網，無用。

原本我已經回歸左HSBC 冇耐。勁過炒人事件，我諗住真係再轉去Citi

呢間最撚高比例外債借俾中國
死撚緊

渣打呢

citi of course

我 Citi 同 HSBC 都有.. so why not both..

Citigold 係咪 by default 已經係離岸，定係淨係轉咗做美金先會離岸？
同埋渣打要做到邊個 class 先有離岸

citi淨係個迎新優惠已經嬴晒